林鄭承認港共用現金出人工＝將港共政府同三大發鈔銀行送上金融制裁

林鄭承認港府用現金發工資即將給美制裁港府和港銀行工具
1.政府係自己既銀行户口提供現金俾林鄭
呢點等於銀行曲線同林鄭做交易

2.需要有美元才能夠發行港元
任何港元既交易都係應該禁止

林鄭自爆自己收現金 等於明確話俾美國知 港共刻意避開美國制裁
反證有銀行同港共合作 出糧俾幾位港共官員

咁即係話secondary sanction一定會來

睇左陣路德正想出post

路德呢個位有道理

唔知邊間銀行出現金俾林鄭
美國佬如果查唔到 就可能直接制裁三間發鈔銀行
直接港元同美元脫勾

11/29/2020 路德時評（路安墨談）：美眾議院即將通過清理所有中共控制在美上市公司法案！為什麼林鄭承認港府用現金發工資即將給美制裁港府和港銀行工具；

中銀囉

建行出糧

都要美國知先得架

話唔定係出十蚊紙呢

建行唔係香港發鈔銀行

坐穩啊各位
準備開車喇

富貴逼人來

無知一問
其實柒婆洗唔洗供MPF架

佢用石頭出

我聽BBC world news，有報導柒婆上節目講佢用現金出糧，你估美帝知唔知

我覺得係匯豐 香港政府應該用開匯豐

中銀都有

係咪昆仑都唔授佢玩咁柒

而家柒婆個位就係用完既condom

提提大家：

發工資
出糧

提防支共喺我哋日常語言上面潛移默化大家，要防微杜漸

留名睇港元被制裁

每日必睇路德社

你都知咁你覺得美國知唔知

10蚊係HKMA出 HKMA成手美金

可能收人仔呢